曼城4300萬鎊簽摩納哥貝拿度施華

曼城閃電展開大換血行動，宣佈以4300萬英鎊簽入摩納哥23歲中場貝拿度施華，成為今夏第一名新兵。

薩巴列達加盟韋斯咸

在宣佈捷西斯拿華斯、基捷基治等4人將會離隊後不足24小時，曼城即完成第一宗收購行動，貝拿度施華今季協助摩納哥在法甲封王及打入歐聯4強，表現有目共睹。他在周五已向曼城報到並完成體測，正式簽下5年合約。

這位葡萄牙中場指揮官坦言，哥迪奧拿是他決定加盟「藍月亮」的主要原因︰「即使他未必是世上最佳領隊，也一定是其中一位，他在巴塞及拜仁捧盃無數，能夠與他合作實在太好。我很高興可加盟曼城，它是現今其中一支最佳球隊，我希望可協助他們達成目標。」()

psg又可以坐定粒六捧法甲

會清邊4人？

咁快手

左閘基治
右閘薩巴sagna 拿左角大
門將 卡巴尼路
中堅文加拉
全部已清走

屌 好想獌買佢

得返公司石頭同mandy

今季得佢三個 文加拉借走左

基治其實可以留，薩巴有啲唔捨得
卡巴尼路完全唔明，係都買左龍先清la

都正路 鏝得公司同mandy似樣
唔汁後防真系收得皮
屌 我個silva

no add-on??

基治一定要走，唔好睇佢個樣後生
佢同薩巴一樣年紀
至於龍門邊會買唔到 真係買唔到咪收返rulli用

公司唔傷係新聞，至少要買兩個中堅！

應該有 加埋應該60m

rulli打fifa好撚勁

雞治 xanga 回歸吧

拿角大

文加拉其實衰乜？

垃圾囉 on9

簽咩龍好

當馬仔

太廢

有巴我仲要簽？

樣衰

同埋今季係華倫炸彈

鏝又要洗幾多億